五毛：英殖時期學校有冇迫學生唱天佑女王？說！ 網民：冇呀on9

唔好問我原post
我都想知

老實講
我由細到97交接當日先聽過一次咁大把
之後要去到英國讀書先聽到

反而支那歌經常聽

老老實實，點唱？

英治政府仲任你宣傳大中華思想

sex pistols個隻就識

我淨係記得第一句, 但成首比人改到癲, 又唔見人地有國歌法

咩個個揸住個兜

老母都話佢地細個係電視收台先會聽到天佑女王

一般人點會識唱

電視播都好似係開台收台先播god save the Queen，
唔似依家咁喺新聞前播

反而Land of Hope and Glory音樂成日播

想睇原post

到底中國係點同佢地宣傳香港殖民地時期嘅情況架

笑撚死想作野俾人一野揭穿

依家晚晚6點半 cctvb都播風雲兒女op

但諷刺既係 好多人甘願做奴隸

佢哋以為人哋嘅殖民同佢哋嘅殖民一撚樣

大概係洋鬼子壓迫香港同胞男殺女姦, 支那解放左香港咁囉

當年唔會成日有升旗禮逼你聽住God save the queen睇升旗添

唔講咁多，即刻惡搞！

Everyone hold your cap!
Her Majesty coming,
God save our Queen!
Next to her standing
our dear Patten of Barnes,
So we should stand straight like him,
Welcome our Queen!

真心唔識唱
反而想學

反而迫人唱支那國歌啵

D五毛7少陣啦

支佔香港 特首日日強調愛國 返大灣區發展
英屬香港 港督子女留港就讀 鼓勵面向世界

屌你老母做冬去廢老屋企食
唔係1830都有播喎

你咪笑，呢啲人得閒作一兩句幾十年後當知道真相嘅人死哂後呢啲作出嚟嘅野就由大話變真相
好多歷史事實都係咁被人為地改寫左

唱君之代都唔唱支那国歌啦

唔好笑藍屍啦
佢哋唱國歌都要大大張貓紙

呢首正

隻五毛係咪大陸仔

push

Asian girl is easy

而家只係識唱God Save The Queen
三民主義歌同國旗歌我都識
最熟係每晚開市前唱The StarSpangled Banner

支那果首廢歌咩黎？

佢地以為香港人係奴隸添

屌最閪既係電台都係咁播⋯⋯

學校啲典禮開場/閉幕一定播

痴撚線，當年英國根本冇逼人敬禮唱國歌或睇扯旗，包括官校同政府公務員

sorry 真係唔識唱......

新界要食樹皮
人人爭住係深圳河偷渡北上
英軍會射殺渡河者
要向港督跳忠字舞

播到而家重播緊

好細個 個時聽過Highland Cathedral多過God Save the Queen
God Save the Queen係我小一個時睇主權移交先知原來係英國國歌

香港英治時期教育，注重整個社會獨立自由自主思維，可以容許辨學團體因應唔同教育理念編寫自己教材，唔會強迫學生去刻意祟拜國家權力
咁就導致共產意識形態大量入侵 六七暴動咩都黎，最後就俾共產黨得到成個香港

老豆有唱過比我聽
個個揸住個兜乞錢

我80後都唔識唱英國國歌，學校無教

華人與狗不得內進 仲有Bruce Lee東亞病夫嗰啲囉

枉英國今日大賤送BNO 5+1 比你地

日治時期韓國嘅皇民化教育咩
李麗珊唔攞金牌我都唔知香港係播天祐女王

有冇人有原 post，想玩玩

淨係記得有英女皇壽辰同英聯邦日校假

五毛等如弱智真係天下聞名

文革時期逼害支那国歌填詞人才是真正的文化滅絕

說！！

笑撚死人咩好想睇原post

我00後反而識唱
自己走去Youtube聽
睇波嗰陣會企起身唱

電視台收台出一陣女皇幅相，播英國國歌得音樂，無人唱嘅。
課室有英女皇相，唔使做任何嘢，擺設嚟嘅。
佢生日我地有假放。
我剩係知佢地做啲坑渠蓋係癲嘅，100年都可以唔爛。

god save the 習大大

偷渡返大陸好好笑

不過幾年後支那真係會咁講

當年羅蘭姐可以扮英女王，今日有冇偽人敢扮刁种平？

英國特登冇推行國民教育

維尼敢

諗住用臭蟲論駁鳩人
支那賤種真係好撚柒

個個揸住個兜

咪係
明明97之前啲學校音樂書已經教唱龍的傳人

唔識有乜出奇
個陣時學校冇教,港英政府又冇洗腦日播夜播

你鍾意慶祝十一又得，慶祝雙十又得，話Q知你

風雲兒女op

嗰陣好似淨係叫聯邦日

係香港

除左知英女王係放假
同叫事頭婆
同有搞笑人扮次外真係無人理

英女皇生日有假放
孫中山生日都有假放

highland catherdral 肥彭臨走嗰陣播，好經典畫面......

Scotland the Brave仲聽得多過God Save The Queen

情感手槍

Push

條支那人鬼知咩
分分鍾果陣都未黎香港 或者依家都係支那人

英治時期調景巔掛到成街都青天白日旗
睇下今年

我第一次聽應該係李麗珊攞金牌

除咗九年免費教育，英國佬未強迫過市民做任何野，宜家：又MPF、又宣誓打工、又迫你聽國歌，又要國旗大過區旗，九千幾樣

佢地真係ON9 唔係扮

80後讀小學
有鬼學唱God save the queen 咩
唱聖詩 煮撚鳩 就會

老老實實, 唔係佢哋成日左一句愛國右一句愛國, 我都冇咩心機自學國歌God Save the Queen.

聖誔專登揾The Queen's Christmas Speech聽.

所以傳承真實歷史好緊要，尤其是而家中國新一代已經唔知孰真孰假，覺得六四係西方作出嚟。

呢班中國人已經冇得救，只會帶住虛構嘅歷史同謊言繼續存續落去。

我都係讀緊大學時先知道

個個渣住個兜

原來係英國國歌。

而家就真係應該學下點唱。

呢排先有大公與法庭
所以點解控制媒體咁重要

殖民地時代有冇強制電視台新聞時段播國歌？
說！

呢首超鍾意

但只代表England

說!

有聲

反而英國同台灣都冇呢兩日假

我細個果陣讀書未試過唱同聽
當1997 果陣就無撚喇喇殺有介事咁拉個電視櫃出黎播支拿國歌

支那豬又係度改歷史

fb search唔到個on9藍屍

班支那小粉紅唔知點解好鍾意FF英治香港好差
又話咩無言論自由無示威權力 又多黑社會
但問題佢只係黎過香港2次
而同佢講話英治好好果個香港土生土長70年
最後條小粉粉話有幾差你普通人睇唔出

利申真人真事

識嘢

六七嗰期周圍掛晒慶祝中共國慶乜乜柒柒英國佬都係由得你

君が

有無人記得Land of Hope and Glory副歌好似某首卡通片片尾曲

即係殖民時期仲自由過支那公民待遇幾倍

正皮俾你個風雲兒女op

六七嗰年仲會教你做炸彈添

錯到仆街

我記得好似過左沙士先開始要d 學校裝旗杆，初頭都唔會成日扯旗tim ge

個說！真係唔駛check ip

中國國歌黎講我就聽開委內瑞拉果隻

話說做公務員要宣誓效忠英女皇
即係好多而家奶晒共嘅港共人仕
都宣誓過效忠英女皇

search到個user search唔到個post

工聯會都有得做立法局議員 冇DQ

以前叫Jessica Lin

五毛狗活喺平行時空

邊撚個來架？民建聯定工聯會架

唔好咁諗
今次踢爆喺有堆老鬼秒殺佢

講過好多次啦
港共話唔計就唔計

我係英國讀書4年都係間中聽到
得啲支那種先要日播夜播洗人腦

支那豬凍Ｌ住都要出ＰＯＳＴ改歷史

咁呢啲宣誓都無意義啦
撚人發明做show

呢樣係英國統治香港最大敗筆，如果英國滅絕大中華思想，當就唔會有咁多大中華膠，唔會白痴到以為可以民主回歸。

以前高中每年個雙11個worship都聽到
果陣成日帶個紅紙花
係紀念陣亡英軍

之後就大學畢業禮先有

英國中國邊個高質一眼就見

我都唔睇電視嘅

我反而記得kingsman放煙花用左land of hope and glory,
當時係戲院睇, 隔離坐左鬼佬, 佢笑到收唔到聲

笑恐

俾暴大成立真係一件錯事

上YouTube 學

同支那狗嘈
佢地有三毛呀，未餓死不過會凍死

英國人從來無搞「皇民化運動」！

同北韓同佢地既國民宣傳差唔多掛。
仲有hunterxhunter有講。

人地腥移民未經歷過唔知道好出奇咩😂

說你老母咩On9

以前係每晚電台會播
但細路仔都訓左教啦

你都傻 英國佬就係知你班友大中華 強硬禁止只會激起d人反抗 你估英國真係on9

說！！！

仲有last post 英超11月都會有

clementi

中文泰

港英時期, 有邊個唔識唱
個個揸住個兜，
刀叉都生晒銹，
污垢又有。

會唔會有人拉我, 話我犯國歌法? 係無

曝露年齡系列

為咗賺錢啫 個時佢覺得有主權就得

事實就係無，條友新移民？

老實講啦
香港人咁鐘意日本同英國

背後都無受過相關教育，國歌又唔識，國旗含意又唔知，甚至對該國嘅歷史一竅不通，但一樣鐘意到瘋狂嘅程度

反觀垃圾支那，逼我地學咁撚多嘢，反而令我地更加睇清呢個垃圾國家，由心而發咁憎佢

扮用廣東話正體字個下夠晒抵讚

個五毛最後點樣反駁

依家多體育賽事直播反而聽多左
世界杯播三四次
F1 一年播10次8次

喺調景嶺覆緊你
上年黎明嗰陣要入嚟但冇車
求其搭小巴入到坑口之後有個男人搵埋我搭的士過返調景嶺
佢就係講返以前調景嶺小台灣個情況

唱個個揸住個兜有冇犯法？冇
五毛賤種不願面對

呢個Fan乜鬼，係活躍fd五毛

又真係冇喎

從來冇唱過

冇呀 on99

識美國國歌多過英國國歌, 因為d片同電影

傻啦 有料嘅怕咩比較
有時愈禁反而愈反彈，咁鍾意咪俾你地揀，反正最後大家會知道邊個做得比較好

仲唔會每逢6點半電視都要播國歌洗腦添

搞到我都分唔到真定假

個個揸住個兜

個個兜都生銹

為甚麼你這五毛改英文名叫Jeremy

說！

oh say , san you see我就識,對唔住事頭婆

我諗要睇學校
我爸同姑姐都係起香港傳統中學讀書，佢地音樂堂都有教唱god save the queen，一年一度sports day, Christmas, Easter service 都會唱完先開始
然後到我呢代讀，同一間學校音樂堂都有教唱中國國歌，但service 就唔會唱

其實佢第一句已經秒撚左
你出街有幾多個識唱英國國歌

咁都要問真係要認真諗吓自己有冇俾人洗腦改歷史

小學至初中英殖時過，英國果首真係聽都未聽過

起碼人地唔會日日播國歌煩膠住哂

on 99

官校好似成日播

點解星加坡又得？星加坡人唔會認自己係中國人或者馬來西亞人。

屌笑左

作歷史

冇唱過
想學

大支那膠自己蠢又關英國事？
咁宜家係咪應該要人道毀滅哂啲弱智仔先

介紹佢睇「大逃港」
當年好多中國人都睇唔通，仲冒死偷渡香港

唔知呀，我地讀基督教學校，佢地講過有咩大時大節都會唱校歌同國歌
相反我10年前仲讀緊中學時，中國國歌無咩點唱過，可能同d service 唔夾唔啱feel

我小學的時候,就係英國殖民時期
小六升中一的時候,就係九七年

我小學的時候,從來都沒有被迫唱英國國歌

中國人唔好再修改歷史教科書啦!

啱啱問咗啲老鬼公務員都唔識

將個方向調轉就完全正確

你人地首國歌係祝福自己女王中國首歌係叫人去送死高下立見啦

當年英政府認為，一來香港華人為主，地理上唔可能同中國切割
亦唔可能維持大批親英華人
二來戰後係有心培植傳統中國文化抗衡共黨

中國狗就係非我族類殺無赦
對八國恨之入骨 日本 台灣香港 韓國
唯一當成兄長對待既 就係同樣係制裁既共產俄羅斯

冇喎又真係
父母土生土長都係剩係識唱一句

咩呀
97前電視晚晚播嫁喎
但唔會逼你唱就真既

女皇頭銀行當假錢果班要扣錢呀

法國國歌反而聽得多

係英殖時期仲係學生嘅自己對英女皇最大嘅認識就係多咗日英女皇壽晨假期

五毛不願面對事實上支共統治閪撚過殖民管治九條街

真係唔識唱
陣係印象中幾好聽

真係冇 點解唔教

我諗係因為97都過左20幾年
其實30歲樓下係冇英殖時代既記憶
都佔左香港近三四成人口

先有空間俾五毛作文

啲中小學嗰兩支旗桿係97前定97後起呀，講嚟聽下？？

推到有原post

Fan Jeremy 九成大陸仔 睇 Facebook Feed 就清楚

愛國就係發自內心
洗閪好似支華賤民共和國咁玩洗腦
仲用愛國當口號咁搵食
但背後個個心入面都諗移民揸外國護照

五毛
藍絲
中國小粉紅
中國愚民

死全家

幾年後支那會話12港人係因為嚮往中國特色社會主義所以偷渡
你覺得佢做唔做得出

問返佢識唔識唱中國國歌啦 可能剩係識唱頭一句

d支那仔好鍾意扮了解97前嘅香港
喺d 真香港人 有d年紀嘅人面前班門弄斧
唔識嗰d尤其90後00後嗰d可能真係會信
尤其而家好刻意淡化97前嘅歷史，輕輕帶過就算，實行支那式篡改歷史 陰d陰d咁

反而 英國名曲‘I vow to thee’就聽過

啱 發自內心 就算我唔唱god save the queen 我個心都感激英國佬
就算你日日迫我唱支那國歌 每逢6點半都播 我個心一樣屌鳩支那

隻五毛7左一次之後立即轉再問 點知再7多次
佢問既野都係支那係香港做既野 即係其實佢都知支那係殖民緊香港同文化滅絕?

God save the Queen 同 Deutschlandlied 嘅 pipe organ 版超正

編劇倪匡度出嚟，中國人係咁幼稚睇戲就當真。
史實霍元甲病死於1910大清時代，精武門部戲時代背景改成20-30民初年代。

有啲嘢迫唔到

話之你日日喺電視loop咩定學校迫學迫教

做咗廿三年人 都唔識普通話 同 偉大嘅中國國歌

God Save The Queen真係好聽好多

真

一樣

邊有空間，
五毛厚面皮啫

其實真係攞嚟講，成日話英國洗腦教育！
2016年以前，北京奧運啦楊利偉上太空啊幾多香港人high 曬！幾愛國！
就算2018年前，幾多youtuber 拍深圳球食攻擊！
你政府on9背棄人民挑戰人民底線咋！

晚
晚到深夜收台嗰陣囉
同埋有段時間戲院開始前都播
要起立但唔起立都無人理
大概80年代前

god save the queen
支那匪歌收皮啦

果陣都12點收台啲，而家係成日播

好撚柒呀大陸狗

仲要係得音樂...

支那五毛係唔會洗到我地腦 冇發生嘅野就係無發生 有發生就係有發生

完

我死鬼阿爺以前好憎共產黨
佢係會掛青天白日紅旗果啲人

反而老豆同姑姐唔生性
而家愛中國愛到不得了

我們這一家

英國佬唔需要逼你認同佢嗰套，因為佢有信心你地會自己自發去認同

以德服人
支那就唔識嘅
反而係咁辣火頭

其實我好想知
九十年代中期驚中共而移左民嘅香港人
而家過成點

係慶幸走得快
定係返黎擁抱終国

司徒華

五毛／台灣共諜

其實唔係 係怕你哋個個自認我係英國人 衝晒去英國
英國本土咪又係會教國歌

我記得有人分析過英國呢方面政策一直都好矛盾
67暴動之後知道俾共產黨攞話語權會好麻煩，
但同時佢又驚sell太多英國野會搞到自己多左幾百萬國民
所以先會整一個「香港人」嘅曖昧term出黎迴避問題

簽完中英聯合聲明同搞好民生政策之後就冇點理，
64個個認中國人之後反而仲令97交接更加順暢佢點會唔支持

支那人睇得晚清啲電視劇多
以為殖民地處處華人與狗不准進入嗰種思維

細個第一次聽係李麗珊奧運拎金牌果陣
之後睇其他比賽英國拎金牌播國歌仲on99問屋企人點解香港首國歌同英國果首咁似

司徒華好後期啦
以前報紙寫民國xx年嗰啲咪又係大中華

因為支那，上年開始香港人先識唱天佑女王

笑鳩英女皇同笑鳩英國嘅笑話就好撚多
囉戇鳩鳩

God save the queen都係睇戲先識

真正的文化滅絕
社會影響
文化教育
參見：反動學術權威和臭老九

身穿紅軍軍裝的芭蕾舞劇演員出演樣板戲《紅色娘子軍》
十年文革令全國所有的學校進入停課狀態，大學入學考試（高考）取消。文革開始後的數年內，中國各級、各大教育機構基本都受到了毀滅性的打擊，圖書館藏書被焚燒，在校園內發動武鬥，教師被當眾羞辱、打罵，一切教學科研工作全部停止。文革中，知識分子不被尊重，大多數被下放進行體力勞動，有些則遭到殘酷對待，財產被沒收。許多知名學者不堪羞辱，選擇自殺。根據1980年12月20日的《北京日報》，在1966年8-9月間，僅僅在北京地區就有1772人被打死，其中包括許多學校的老師和校長，另有33695戶被抄家。[233][234]
1968年，毛澤東在一次批示中表示「大學還是要辦的，我這裡主要說的是理工科大學還要辦，但學制要縮短，教育要革命，要無產階級政治掛帥，走上海工具機廠從工人中培養技術人員的道路。要從有實踐經驗的工人農民中間選拔學生，到學校學幾年以後，又回到生產實踐中去。」這一段話被稱為「七二一指示」。1970年開始，許多大學按照這個指示招收「工農兵學員」。 工農兵學員由各地各界單位推選，選擇對象主要是家庭背景貧窮、政治思想激進的二、三十歲的青年，與本身的教育水平文化素質基本無關，很多是初中甚至小學以下文化水平。工農兵大學生去各大高等教育機構的主要目的是以毛澤東思想改變教育系統，即將激進的思維強加到各大院校中。[288]
青年與知識分子
參見：上山下鄉運動
同年齡的老三屆大部分人都失去了繼續接受學校教育的機會，只有少部分人在文革後接受高等教育。知識青年下鄉，對農村開發建設起著微小的作用，但是由於知識青年在鄉間所受的教育不多，演化成知識青年務農的怪現象，對中國教育資源、人力資源造成不可逆轉的破壞，而由於農村的建設作用不大，20世紀中國大陸的農村依舊貧窮落後，其農村建設也不如鄰近的日韓和台灣。毛澤東的「文化大革命」與紅衛兵運動，曾經被蘇聯的一位評論家指為「師事托洛茨基的」，為了爭權奪利，竟不擇手段的利用青少年。[289]

中華文化傳統

1966年的市民婚禮場景，參與者簇擁著掛有毛澤東肖像的卡車
在此階段，提出了「破四舊」、「開門搞科研」、《七五憲法》中提出的「人民代表以工農兵為主體」[290]等眾多新觀點，提倡「大鳴，大放，大辯論，大字報」的人身攻擊。很多歷史文物、私人古玩，甚至祖輩遺物在「破四舊」的口號下被紅衛兵砸爛；大量的藝術家、文學家、科學工作者被迫下鄉，甚至在文革期間受迫害而死。

民族與宗教
參見：內人黨事件和沙甸事件
文革期間，中國人的宗教信仰自由受到限制，部分地區的少數民族發起武裝起義，但受到鎮壓，譬如1975年在雲南回族聚居區發生的沙甸事件。在西藏地區，紅衛兵曾前往扎什倫布寺的佛塔將在該寺曾存放的五世至九世班禪的遺骨挖出肢解拋棄。文革後，十世班禪大師只得把殘存不齊的從五世至九世班禪喇嘛的靈骨聚集在一起[291][292]。

文物古蹟損毀
主條目：文化大革命時期文物古蹟損毀列表

文革期間，臉部被破壞的佛像
文化大革命時期，中國有大量文物被焚毀，古蹟等也遭到摧毀破壞，給中國造成了難以彌補的巨大損失。文革中的千古暴政「破四舊」活動將中國城市與鄉村千百年來形成的歷史文化古蹟和遺產當成封資修的東西徹底破壞和毀盡。即使連「和平解放」的古北京城的大量古蹟也慘遭破壞[293]。中國的許多名勝古蹟沒有在戰爭中毀滅，卻在文革破四舊中破壞砸毀。而有部份古蹟因時任總理周恩來派兵保護，敦煌莫高窟、北京故宮、西藏布達拉宮等及其他著名而有重大價值的文化古蹟得以倖免。

對外關係

班大支那膠係自帶華人大統一賤畜種思想

想禁都禁唔到 你睇到今時今日都仍然存在大量大支那賤種膠就知

我細個小學讀官校，6年都未係學校播過god save the queen 事頭婆張相都只係校長室至會見到

佢哋以為又係每日150英國人來香港住公屋

大把回流返嚟搵錢
有咩事咪返返去囉

金融風暴係中國打救香港呢樣已經係中國落地，沙士係香港傳上去都係近幾年開始講。呢班人根本就一邊話日本竄改歷史但係自己先係做緊呢樣嘢。

家下 WeChat 新聞不停洗腦，好快呢 D 就會變咗事實。你睇維基點俾班撚樣改寫又改寫？加拿大不停虛假負評話 “武漢肺炎” 嘅香港茶餐廳？

呢個真係人類毒瘤，下次世界大熱戰一定係中國引起。中國最大問題係無自我修正制度，反對皆滅聲就係歷代朝代走向衰落敗亡嘅主因。

條臭閪蚑那賤蛆淨係出啲奶蚑post

本身英國都係

我好肯定以前聽巴西國歌仲多過英國國歌

李小龍自己唔認做支那人
護照就美國

真係無喎
早幾年自己上youtube學

我有朋友東莞有間祖屋
係當地文物保護嘅
但你睇睇Ｄ相，就知道文革破壞力
雕刻手藝俾人打爛晒
後人四散，有部分去左香港做港豬甚至外國冇左條根
結果日久失修仲有白蟻搞到變危樓
近年先至有後人決定修繕
但成日唔夠經費，同埋傳統手藝好多都失傳
例如滿州窗

同基督教

There’s no future in England’s dreaming

你話
有幾多人有求真嘅心
通常講到似層層睇完就信

exactly
蘇格蘭多數係用Scotland the brave
又或者Highland Cathedral (不過俾狗用左，what a shame!)

我真係唔識唱英國國歌 , 以前小學都好似冇教 , 剩係記得英女皇壽辰有假放

認真一問 當年點解唔比香港人當兵 要搵啲摩囉差返黎

間祖屋仲係到已經要還神康有為間祖屋已經拆左

根本破壞中華文最勁嘅就係中國人自己

個個揸住個兜
刀叉都生晒銹

我淨係識唱呢幾句

香港軍事服務團乜黎架

自從一個林書豪出嚟之後
阿豬阿狗都改個名叫做Jeremy

Goddddd savvvvvveeeee theeeee queeeeen

金融風暴係支那注資篡改論由2005年左右開始出現

唔係 "個個揸住個兜, 踎響街邊乞米" ?

同樣，香港望族利希慎家族新會間祖屋都俾支共拆左
反而李小龍家族廣州間屋冇事

老老實實
英國讀七年中學都冇升過英國旗
冇唱過或聽人唱過God save the queen
最多係church service唱下Jerusalem

仲有英聯邦日假期

都係，但尼句係下半截

仲有抗戰勝利紀念日

就算67之後都冇封殺左仔

乜而家佢地仲會用蘇格蘭D音樂? 唔係咁唔愛國掛

仲由得香港人作埋歌
又龍的傳人 又勇敢的中國人

個個揸住個兜
踎響街邊乞米
真係慘囉

會，狗隊仲有風笛隊
你睇passing out都會出嚟

李小龍紀念館都起埋,反而香港冇,但李小龍成世都冇返過鄉下,

正

識幾件都係藍絲
你睇梁燕城，咪係典型例子

妖, 應該播歌唱祖國啦

重要「說！」以為自己好撚型
成陣大陸味出晒嚟，咩味都好，都掩唔住陣柒味

因為左派當道多年
Tony Blair年代取消晒

好多回流香港就無後顧之憂咁出賣香港式搵錢再返加拿大

真係無

我淨係知英女皇壽晨有假放，冇乜嘢教你愛唔愛英國，唔使唱god save the queen，而當時普遍嘅教育仲係話緊我哋係中國人，直至97之後開頭果幾年都仲係咁。

點解97後你中共以為手執大量公共資源，但啲愛國教育都係失敗？因為你果啲愛國教育跟本係掛羊頭賣狗肉，香港人都知你所謂嘅愛國，實際上係愛黨，甚至係盲目愛黨。老實講，如果你一早係搵啲開明派領導，香港人已經一早歸順咗，隨時台灣都俾你攞埋。

順德一定冇
廣州聽講短暫住過
但佢人生大部分時間都係香港
你話真正香港嘅足跡，除左佢故居
就係喇記同埋聖芳濟兩間母校

有無ed

原本嘅調景嶺居民多數搬咗去厚德邨

音樂堂有人揀自選歌自己唱

我英文唔掂無唱

睇世界杯定奧運先識個旋律

始終英國背後都要繼續同中共deal
連根拔起對檯面檯底都冇著數

當年佢話要比仔女讀state school, 點知被人踢爆幫仔女請補習

英女王生日仲有假放tim

佢好似一直以來都係美國人

叫蘇格蘭出信屌鳩班狗侮辱風笛啦

中國人就係鐘意黐人金康滔人光，三唔識七都係要認親認戚。

仲有孫中山壽辰

掛埋青天白日同五星紅旗都唔理添

出晒名
屌過佢好多次支那畜

拆左之後 變左景林邨成條邨都係旗海

唔係，佢廣東話好重香港音

龍的傳人係台灣大中華膠候德健作

大陸五毛當然唔會知

人地李小龍大學畢業之後係去考美國陸戰隊，人地唔收先走去拍戲

我都係中學學小號嗰時先識完整God save the queen
柒頭左校大嗰啲就真係由細日鳩日聽首咩咩曲
同牆國以為其他國家都圍牆鎖國一樣

你響英國都唔會聽到...

我記得小學突然有年音樂堂要學唱
義勇軍進行曲又要學龍的傳人
苿莉花同一首唔記得係乜既普通話歌
果年仲要考試考你識唔識唱

97之前邊會考我識唔識唱英國國歌

香港人有當兵架 福克蘭有少量香港華藉英兵去前線

只係當時英國由東印度公司開始鐘意用啹喀兵 東南亞屬地主要由印度同啹喀人駐守

其實到今時今日香港都依然有名校年年堅持唱Jerusalem同Land of Hope & Glory

英國人每唱一次god save the queen
The queen 就會長命一年

嗱我就淨係識唱個個揸住個兜嘅

以前只有香港人可以上大陸
邊有大陸人落黎
班大陸佬知條撚咩

仲有一大堆國貨公司搞紅色經濟圈

好似得皇仁仔要唱God save the queen

其實啱一半啦 因為英國政府只想抽離兩黨鬥爭
以前新聞審查會禁止國共嘅報道
亦有共匪報紙被查封
為咗化解兩派衝突 夾硬將國民黨人由摩星嶺送去調景嶺自生自滅

唔係阿叻揮港英旗,我都唔知米字係英國旗,何況英國歌

比班狗用highland cathedral

英國國歌，香港人改歌詞公開唱都無狗拉，個個揸住個兜

全體企立~~

如果有做教育今日會咁？

當年民意

Dllm 點解果時唔迫我唱呀 攪到我而家唔識唱

其實主流都唔想，傻既咩咁辛苦喺支共魔爪逃離又返返支共魔爪下，咁咁辛苦走嚟做乜？再自私啲，咁做香港人仲有撚優越感咩，當時喺支那親戚面前地位幾高 支那人就係犯賤，愈係自己人愈睇唔起，啱啱文革之後，支那人有香港同台灣親戚講嘢都大聲啲，嗰陣啲人應該俾我哋仲清楚呢點
睇下而家香港變撚咗支那不可分離的一部份之後幾撚折墮

依家香港人叫港燦

作詞人：田漢

1966年，文化大革命中被批鬥，關押於秦城監獄，有糖尿病的田漢被逼趴在地上把自己的小便喝掉吃掉。

1968年因糖尿病、尿毒症和冠心病去世，死時無一親屬在旁。

1975年被以「組織」的名義宣佈為「叛徒」，並被「永遠開除黨籍」。

Ref 國歌詞作者文革中被逼死：生前被迫喝下自己小便. 鳳凰衛視. 2011年10月14日.

國歌God save the queen我係呢幾年專登學，終於記哂d歌詞，好似榮光咁，完全入左腦

香港人梗係聽翻粵語版喇

Highland Cathedral

I vow to thee ,my country

就係冇先搞成咁 如果當年英國人真係玩文化侵略/洗腦
逼香港人淨係可以講/寫英文 香港宜家分分鐘歸左英 好似直布羅陀咁

呢啲就真係外國勢力啦

如果日本統治多香港廿年都已經唔會而家咁，一定徹底皇民化去支化
英國佬太放任香港啲大中華思想

係大中華膠騎劫民意
司徒老賊

英國佬最後果十幾年
邊有逼學生唱God save the queen？

反而鬼佬最後兩年迫學生
聽greensleeves(綠袖子)就真…

聆聽 考生 請不要 睡眠

嘩 第一次見呢份嘢 勁呀

80後，當年小學音樂堂已經係教義勇軍進行曲

聽多幾次就識唱

我成家都係讀過百年歷史果啲九龍塘學校
一次英國國歌都無聽過

要成日sell愛國嘅真係得支那

唱走音詩歌仲多過god save the queen

如果無大陸 香港人識鬼唱god save the queen咩感謝中央

我識唱呀
Joy to the world! God save the Queen! The lord has come!

可惜係警察隊歌

其實我成日想請教五毛同共狗：

歌詞"建立新的長城"其實係咪分烈國家？？？

以前套陳真，大地恩情
根本係大支那膠到癲

香港支文大學

燒山套大地恩情先至洗腦，係你班鄉下仔貪人錢為求生自願去鬼佬地方打工，所謂"賣豬仔"亦絕大部分根本係蚑蚑天生DNA至叻呃自己人！！！

同香港班英殖愛蚑廢老如犬后森一樣，若然對人地地方咁多不滿，點撚解唔一早返歸幫手建蝈？？

校歌一定會唱
chapel sessions會有本hymn書仔，入面啲歌由細唱到大
音樂堂都唱好多小朋友英文歌
all things bright and beautiful, mary had a little lamb, etc
但god save the queen就無唱過

clementi本身都好推崇中華文化

GOD SAVE THE QUEEN

唔係講笑
佢哋有一派講法的確係咁

八年抗日
共匪一開國就吹風話kmt自己人打自己人 又消極抗日
後尾作唔落去先話kmt主要戰場自己就游擊

基本自細灌輸，"港人要不幫鬼佬擦屁股，要不折磨得很慘，去了的都後悔！！"

我諗大部分人都淨係識呢句

我讀天主教學校，由細到大剩係俾人逼背天主經

香港人對英國國歌都只係識第一句
個個揸住個兜

想問閣下幾時做咗支那公民？
拎張身份證出嚟望下？
居民嚟咋

第一句都唔撚識

所以我咪成日講，經歷上年社運大家應該對美國國歌仲熟過god save the queen

調轉就真

五毛用自己嘅思維apply落全世界就以為係絕對

廢老就做忌啦 做乜撚野冬

高地教堂真係好高汁，可惜比狗隊污染左

呢段雖然拆聲，不過睇住枝祖國旗拎出嚟嗰下

一日聽黨歌次數多過一年聽到英國國歌

噉香港都唔係啲咩中國本土地方啦

憑咩英殖香港唔使洗腦，但係中殖香港就要洗腦

英國政府完全冇打壓

仲有英女皇壽辰

啱啱蘋果post又見到隻五毛

原po搵唔到但揾到條五毛,仲好似係台灣人

依首直情係禮堂 assembly 的進場曲

最鐘意的版本

人地英國就真係制度自信文化自信
洗撚搞埋曬啲低級紅黎洗腦咩

佢係生果fb算係知名五毛

義勇軍進行曲個作者都俾中國文革整死左
仲好意思用人首歌

五毛好鐘意扮台灣人，馬拉人，玻佬

暴動是非

一九六七年反英暴亂，因為大紫荊愛國老英雄之死，又引發一場是非之爭。

有人倡議：要「重新評價六七」，因為一九六七年的暴亂之前，「港英」治下的香港，窮人受壓迫，所以愛國同胞起來放炸彈，紅燒英國白皮豬、生劏警察黃皮狗，還是有道理。

英治時代，一九六七年的香港，確實有許多窮人。但都是一九四九年之後中國難民大舉南逃，進入香港躲避的結果，中國的內戰，自相殘殺，五十年代初，難民湧來一百萬。不久之後，偉大領袖毛主席又「大躍進」，餓死四千萬中國人，一九六二年，廣東飢民翻山越嶺，又逃來幾十萬。

英國人建公屋的速度，追不上中國蟻民逃避中國統治而用腳投票的逃跑速度，於是英國人慈悲為懷，撥出許多山頭，讓你木屋棲身。

英治時代，一九四九年之後，香港的窮人不是英國製造的，是中國人殘酷不仁的政治的自我排洩。英國自己，戰後也很窮，艾德禮的英國工黨政府要派經濟學家凱恩斯借錢，英女皇沒有錢拿來香港派，美國教會的傳教士倒是派了不少奶粉。然後就是所謂「窮人受壓迫」的真相。

英資在香港，太古、怡和。太古的船塢，有不少工人，沒聽說過欠工人薪金不給，工人要跳樓的，相反今日大陸工廠欠薪不付，是家常便飯。太古也沒有一個英國人，用鞭子抽打中國工人，反而富士康卻有勞工不斷跳樓。還有就是怡和了。怡和有壓迫偉大的中國人民嗎？你問問由怡和僱用的愛國文化英雄羅孚的四公子羅海雷，他在怡和十多年，步步高陞，當了馬會會員。

有人終於挑出一條毛：一九六六年天星小輪加價，引發騷亂，天星小輪就是怡和大股東。

加價是因為通脹。二十年來，大陸的東江水加過幾次價？加的不止五仙，你為什麼不暴動？

那時有沒有壓迫剝削呢？有！都是華資的工廠：製衣、原子粒收音機、玩具，全是香港黃臉孔的老闆在剝削。

引發六七暴亂的新蒲崗那家人造膠花廠，勞資糾紛，也是中國人開的。壓迫勞工的，包括「中華總商會」的一干紅色老闆，關英國人屁事？英國人替毛周，很有效地賺外滙，「睇住個場」，功不可沒。

當然，英國人沒有「保障勞工權利」。但不要忘記：若保障勞工權利，成本增加，誰還會在香港設廠？難民由誰來養？香港的繁榮，不是靠剝削窮人嗎？中國大陸今日的礦工、廉價勞工，被剝削得更慘，你為什麼不去大陸領導暴動？

明明是你自己極左癲癇症發作，卻賴「港英」。中國人講歷史，開口不眨眼的謊話，像你開了水喉，看見源源流出來的東江水。

說！！

God save our gracious Queen!
Long live our noble Queen!
God save the Queen!

英國佬識玩， 係管治香港中後期，真真正正比左好多自由度香港人。 等你中共一接管香港就中哂伏
英國政府直頭比你宣揚大中華膠思想同任你屌。
明玩鳩中共， 中共完全唔可以比人屌。

我第一次聽英國國歌應該係姍潺拎金牌

但英殖時期，咁做可以避免當時香港人認為自己係英國人（當時係英國殖民地，當時香港人絕對可以提出自己係英國人，但香港人無覺得自己係英國人），其實英國算高招

另一個角度講，英國從來當香港係商埠嘅地方管治，係賺錢嘅好地方，根本唔在乎香港人當時識唔識唱英國國歌

惡搞版英國國歌好似講話係監獄到唱先，當時港英政府可以叫懲教署禁止佢地咁做但現實無禁止過都可以睇得出完全唔在乎當時港人對英國國歌嘅態度

你睇下以前啲人點樣游水落黎

仲有當時啲人要掟麵包俾豬籠車嘅難民

呢啲身份好易扮架咋
微信女都大把扮台灣香港海外華僑啦
一睇內容就穿啦

其實我相信好多家庭都一樣
好多香港人都係啊爺輩避共產黨走難黎香港吧
啊爺輩對住藍絲愛支那啊爸姑姐輩係咪都要廢青前廢青後咁屌

利申: 啊公上年新年就係咁屌到班藍絲啊爸姑姐輩聲都無得聲

香港對於香港華人同英國人而言, 都係一個搵錢既地方

係黃支蜂

A

學校都冇要人讀英國史

講得好，本來只係一首OP
仲要係由外國勢力上海百代唱片公司出版發行

冇呀 On99

而家上網自學好方便
Youtube大把資源
美國國歌都係咁學返嚟

乜英女皇唔係用嚟放假既咩
學校連英國旗都唔會出現

我喺英國，呢邊都唔會日9日新聞前播啦
播完就愛國愛英女皇㗎咩？
ON9政權先會覺得咁係有用
好似啲窮撚偏要成㫥牌驚死人地知佢窮咁

成身名牌*

一首輕鬆版嘅半英國國歌。啲鬼佬唱得好開心，冇正式國歌咁嚴肅！

睇世界杯或其他國際賽直播，英國隊有份咪開波前播囉！

風笛超好聽。

晚晚揸住個兜
痞響街邊乞米

其實都係得精武門fit到所謂嘅愛國主義
李小龍自己都冇界冇牆 真all lives matter
老婆又鬼妹
又教啲外國人功夫
反而係當時啲人唔滿意佢連鬼佬日本人都教將啲嘢外傳
而家啲大陸佬根本係BLM中國版

其實"華人與狗不得內進"只係精武門入面其中一段劇情,歷史上都冇出現過..
之前唔知睇佢地仲話以前香港好多地方都有寫黎侮辱華人,我明明做咗幾十年香港人..我都從未係街見過依句野

華人與狗不得內進，倪匡已講呢句係佢寫嘅劇本內容，純老作。居然有人信係真事，重要大事宣揚。

課室有掛事頭婆張相，應該只限政府學校，即政府機構之類，一般學校係冇嘅。

佢直情係唐人街老屎忽武館公敵
睇穿咗中國功夫唔改進就冇撚用 日日要帶把短軍刀自衛 去打空手道又冠軍

拍戲咪又係跟劇本

原型係上海租界（即外國地方
但有大學research都搵唔到有關證據
可能鳩作或者謠言

無錯 共狗最識搞呢d野

英國仲有Handel 首zodark the priest
咪歐聯個theme lo

而家朝早夜晚都播，好煩

當時支那狗又落唔到香港 只有圍爐睇電視先見識到香港係個咩地方

支那好多地方要 94 95年先開始普及化電視

教會學校但無教唱英國國歌
97前根本唔興呢味野

條facebook5毛100%唔係香港人

唔係一家人圍爐咁簡單 係成條村圍爐睇一部電視

說你老母閪咩

個個揸住個兜呢個就識

我明白呀

支那仔當年仲係支那食緊樹皮唔知